74%美國人: 支持全國封鎖

Morning Consult民調早前指Donald Trump民望上升

而家, Morning Consult又有民調:

- 74%美國人支持全國封鎖
- 共和黨支持者有72%支持
- 民主黨支持者有81%支持
- 中立選民有69%支持

- 有20%美國人認為美國在下月可回復正常, 27%美國人認為美國在五月可回復正常

Source:

美國政府暫時依然反對全國封鎖

以美國而家形勢, 全國封鎖應該盡快做

希望特朗普醒水啦

我都希望

中國係"做假"上, 係大勝

【立會要初選 「三不投」聯署】
- 分享自 LIHKG 討論區：

聯署facebook專頁：

聯署Link：

殺敵一千自損二萬吓嘛？

【普及法律】第200章 《刑事罪行條例》

多謝手足長期支持！

總統應該冇咁大權力全國封鎖 要每個州自己黎決定
利申：9up

division3

正想講

Bill Gates：應鎖國 6~10 週

中國人口都假 俄佬之前計佢得6億人
上次有人計佢糧荒 計錯咗都係因為佢人口吹大咗

同埋凍結所有支那人同香港狗官同佢哋家人資產，再取消綠卡踢走曬佢哋

殺敵一千自損十萬, 但報200
仲有其實唔係人數問題,係經濟,支共硬食緊迴力鏢

真 全境封鎖